魔王級難道1q題 1q180先好入

有邊個古人a0 a到名留青史
由於太難30頁先開估啦

渣ga

好撚慘。。。
大家唔好覆由佢繼續慘落去

咁你又覆

收到

項羽，因為佢元壁歸趙之後引清兵入關，最後四面楚歌，投河自盡。

人地有魚gay喎

負皮嗰啲通通估唔到

范仲淹，A0變法

50分
But❌

盧洪哲

秒

盧9， 因為A09

屌你老母

勁

屌你老母
錯

唔講點解就不如出晒所有古人名出嚟啦

冇個打得嘅

估中樓主扮睇唔到

我現代oppa
屌你老母

伊利沙伯一世

冇個啱

但你A09喎

古人呀腦殘狗

❌

辛苦你了傳教士

樓豬老豆

quit谷了dls又鬧人

唔留

1q180

盧洪哲a09

仲有你老母

話明1q題

孟姜女

契弟，仲唔叫大佬？估撚中左又唔認，屌你啦

老公都有點樣a0

撚有耶穌咩
我就耶穌喇

Gakki g

新垣結衣世界第一

已經有24個估唔到投降

手足睇來真係好想知答案

盲婚啞嫁

8成人都係架啦
全部計a0?

張飛

搵人認真答下樓主啦 佢好慘

咁你define A0 係乜先啦

木

有婚姻就點都唔係a0啦師傅

魏忠賢

溥儀
因為佢係清國最後一位皇帝，無留種
明留清史

耶蘇

有老婆

異形

因為Alien = A零
重要名留青史冇人唔識

丸

異形皇后又好似真係冇老公

第5頁出提示

好

木鹿大王

好失望，9成答案都低汁

你啲fans黎

我唔要了

花木蘭

虛構人物

限中國古人？

李世民

古語A0咁解。

是

武女神 瓦爾基麗雅
冇女 a0

宋美齡（送尾零）

提示呢

女不餵

有答案未呀

未

唔係

第4頁咋

武則天

唐高宗老婆

陶淵明 因為名潛 終極毒l

叫做有d解釋
不過都錯！

蟻多嬲死象

Tips南宋人

Out咗喇

屌你老母

岳雲

佢係以忠君愛國出名的

辛棄疾？

情易散 糖不甩 誰是幸福的愛人 雲在天 甜在心
會唸辛棄疾 很想哼出三生註定的音韻

唐三藏

史實人物！

開估未

答案係！！！！

周必大！！

夫子尋晚Fifa lag唔lag

無玩

樓主諗緊答案 比d時間佢

李白

如果能重來我要當李白

秒！

開估啦 唔會30頁

屌你老味

推下推下都5頁！

推